［突發］ 美國費城出現蝙蝠俠

畫面好靚呀

擺明出嚟捉力架

有冇superman?

好快手
唔夠你黎呀

仆街啦武漢人食撚咗佢

Batman create joker then...

窮人先做警察，有錢人梗係做蝙蝠俠

食左變蝙蝠俠打9美國